係咪每一個人都會有少少自虐傾向

硬係要做/講啲會令自已唔開心嘅嘢

何苦 還要 委屈我

可惜笑得比喊痛苦

寧願看不破